有時唔明,屋企條件咁差,生我出黎把撚咩

轉貼自香討

有時唔明,屋企條件咁差,生我出黎把撚咩

捱生捱死幾十年 都唔知為咩! 自己又懶又唔讀書又唔想捱辛苦工!

雖然我廢 但起碼我唔會結婚生仔咁自私!

我依家30歲人 想自死又怕死 生存落去又痛苦! 無論我點做都係痛苦!

有時真係唔明 我係唔係前世做左好多好多壞事! 今世人先咁撚慘!

父母年紀又大 想自殺又唔想留佢地係到 又得我有返工!

我已經講到明唔結婚唔生仔!

你地生我出黎 我受左咁多苦 你地仲唔夠? 仲想我結婚生仔? 我先無你地咁自私

你問我開唔開心? 對唔住 我做人做左幾十年 好似受左幾十年懲罰咁!

唉希望快點 靜靜地自己單埋機過下半世算

做好真係好痛苦

就係想生個天才出來改善條件

有人貼佐啦

對我黎講 現實先係無盡既地獄

已經有準備成世單身

上黎呻下架姐 現實唔會講

利伸:30歲青頭仔 死都無叫過雞 無去過旅行

我父母投資落我到

投資落我咪由2個人受苦

依家變到3個人受苦囉

但起碼我都無做咩壞事

日日安份守紀

返工放工

都比錢屋企

仲想我點

我都已經 從來無拍過拖 無去旅行 囉 仲想我點呀

算啦 我都打算照顧埋佢地百年老

之後我應該會學報紙頭條D友仔咁

因為係香港太大壓力 又痛苦

受罪受左幾十年人 咩都夠啦掛

係時候停止

辛辛苦苦養大我

點知 我書又讀唔成
錢又找得少

只能夠講我浪費左我父母一生心血

投資

我認我係廢物
所以我唔會結婚生仔害下一代

我覺得
有得簡我都唔想出生

你有手機上香討，都幾撚辛苦？ [/quote]
大佬 我30歲人 都咁講

我已經講到好白 你地咁都唔明?

怪唔知咁多人自殺 成日賣報紙啦

根本做人就好大壓力 好痛苦

我想講 父母 對唔住 我曬左你地一世既心血
不過我自己都好痛苦 , 幾十歲人都講得出依番說話 , 我都覺得自己到底前世做錯D咩,點解今世要還得咁痛苦

因為生存先係懲罰

但將來亦唔想生仔
因為無本事
無父蔭俾下一代

暈...好想跳落去就算
窮人就更易有抑鬱

做咩都無曬心機
唔想要錢 唔想要樓 唔想要女

要怪就怪個世界，然後去反抗，怪屋企人有用麼，好意思麼
好撚肉酸

我只想快點完結我的一生
唔好再比我黎多次這個世界啦
一次都已經痛不欲生啦

如果有神既話 你話我聽 我到底做錯左咩野先會受到幾十年返工既懲罰呀
就算我係錯 個懲罰洗唔洗咁大呀
係幾十年呀工作!!! 唔係幾日 幾個月呀 係幾十年呀!!!
我成世人 又都無做過咩壞事啦 點解要咁樣罰我呢 公平咩!!?
雞都無叫過 又無昆人錢 又無吸毒 又無害人 又無犯法
點解要罰我罰得咁重WO?
我好唔甘心呀!! 我都唔知神 或我父母 到底係幫我 定係害我
雖然我見到你地盡心盡力 裁培我 但我只係覺得自己唔適合係依個世界 因為太大壓力 太無寧無盡的痛苦了

我因為以上講既野 搞到我見到阿爸八十歲人第一次係我面前哭 ,媽媽都一樣眼都紅埋,D眼水係咁漂出黎

我話:爸爸媽媽多謝用一世既努力投資係我身上,但對唔住了其實我一直以來都過得好痛苦,
我完全唔明白我到底做錯咩,你地要生我出黎,我幾十歲人,根本就只係覺得人生得痛苦2個字.
日日返工放工,死捱爛捱.完全唔知何苦,我想問你,點解你明知自己細個果陣已經咁艱苦,
由細到大都做到死,你做左幾十年都係得個窮字,你都唔係唔知生活幾艱難架啦,
你又明知屋企條件唔好,環境又差,你地又無文化,點解要生我出黎陪你地呢?
仲話想我結婚生仔抱孫,根本就無可能,我已經唔會好似你地咁自私,
明知自己環境咁差都要結婚生仔,我唔好話結婚生仔,
我已經計劃好我會照樣返工賺錢照顧屋企,直到你地百年龜老,完成我既責任.
不過等到你地百年龜老之後,我都會自己退出遊戲,唔會再留係依隻GAME.
雖然你地養大我好辛苦,用左一生心血黎換我.
但係我依幾十年 我都好痛苦, 我真係覺得還凸比你地,
所以好對唔住囉.

之後我幾十歲人 第一次見到爸爸 係我面前眼濕濕 之後轉身用手撒眼淚 ,媽媽哭就一定架啦
我睇見咁 我都走入房自己喊左 ,
真係估唔到 我爸爸都竟然會流眼淚 ,
我咁大個仔 我爸爸一生人 做野好辛苦又好 受傷又好 做手術都好 都無係我面前流過眼淚
我一直都以為我爸爸係唔識哭既人, 今次 佢竟然哭左出黎,我幾十年黎都未見過.
我媽媽更又係做野好辛苦又好 受傷又好 做手術都好 都無係我面前流過眼淚 , 但聽完我講之後媽媽都一樣眼都紅埋,D眼水係咁漂出黎
今次依一幕睇到我成個人都崩潰左 . 好震撼 真係好震撼 ... 我幾十歲人都未試過. 比人插幾十刀咁

原來我父母比我更痛苦

假到

摺埋啦

你入post係咪唔會睇內容

咁仲唔reset

樂觀蛇

唔明咪問囉

潮文

點解仲要生我出黎